高質城邦文宣

驅逐共黨 光復香港
廢除功能組別 全面直選立法會

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

靚wo

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

死熱狗青山派分化少陣已經幫到好多手

簽左

你一句死熱狗青山派又何嘗唔係分化？
我明白城邦人屌泛民係屌得好落力講野亦唔好聽，但泛民的確往往係關鍵時候出賣我地

例如而家泛民居然話要玩功能組別
五大訴求最重要既真普選去左邊？功能組別喱個制度本身就係不公義，功能組別22年冇贏過係因為選民基本上俾中共控制哂。而係而家喱個情況（過左人權法美國又講過2020立法會冇直選既話會考慮制裁香港）泛民主仲話玩功能組別係咪反智？

希望你屌熱狗分化既時候都嘗試理解一下我地點解屌泛民。最後廢除功能組別 立法會全面直選

我都唔鍾意泛民 但冇班死熱狗青山派咁怨婦
有功爭著領 有禍其他人揹
屌你老母 人哋gphone 佢哋去埋美國遊說 班撚屌青山派仲夠膽死講係佢哋個共諜陳雲嘅功勞 人唔笑狗都吠
屌你原本對熱狗青山派冇咩嘢 但次次都衝出嚟扮到自己睇清成個局咁 其實全部都係傻閪嚟 做共諜做到咁傻閪 中共一定嬲撚到仆街

有功爭著領 有禍其他人揹
喱句我部份認同 但相信唔係全部城邦同道係咁

但係人權法陳雲係的確有功勞，係佢最先提倡舉美國旗，而喱樣野係成功引起特朗普關注。
當然我亦同意gphone都有貢獻，有為人權法努力。